覺唔覺下場鏝會打撚到熱狗跛撚晒腳？Σ('◉⌓◉’)

贏一球就咁撚串 下場我地主場 一定黑撚到你仆街